元朗共和國最高領導人記者會

何君堯指目前有「三類人」尚未被捕和檢控，包括多名民主派議員林卓廷、鄺俊宇、朱凱廸、鄭松泰和尹兆堅，指他們在暴亂中扮演非常重要的角色。

但「記者會」卻不准記者提問，令記者不滿，質疑淪為「發佈會」，「有你講，無人問，叫人睇Facebook Live算X數啦」。

轉自

唔洗問 我派三份野俾你地睇 夠你地睇住寫重點 交功課

推